美眾議員約霍：令香港變成一國一制的官員和銀行將會為此負責

滙豐

所以根本唔洗搞聯系匯率

槍打出頭鳥，講野最出位果d都要

大貓同渣記睇嚟要management 大換血

講L完未, 做啦屌你

大喵高層9成奶共/支那人啦

唔關花旗事架

大貓

when ?

換晒美英高層，參考支興

香港啲英資銀行其實真係慘 奶又唔係唔奶又唔係
不過奶咗重衰 遲做變崑崙銀行

王冬勝比人炒左未

hsbc : 又係禾

病貓：點解又罰我

講太多
開始無反應

和銀行

就嚟變利豐

佢係咪尻up, 唔通佢付責呀

上市巨人企業點會玩死佢，緊係改組收編袋落自己袋